呢隻nb rcp 150點？

想買個用落對nmd度
有冇巴打用過？覺得點？